有得俾你揀你會做邊份工？

A.用知識幫強姦犯用「法律程序」打甩官司
B.清潔公廁

A

A 開埋班授徒

你話我假都好，B

強姦犯真係接受唔到

一樣人工為前題？

點解a 同 b 差咁遠

食政府

B

當係

無得攞綜援 一定要返工

揀A既話 希望你第時個女平平安安

b 跟住俾人恥笑

a, 跟住自己强姦人
再幫自己打甩

好不安

入監獄考到2b做律政強人
幫劉疑犯打官司

如果我當年係監獄讀到1A3B我一生都改變,而且監獄咁多猛人,career counselling一定做得好過_ _ _ _
我鍾意諗野斷估都唔會on99讀multimedia,可能去讀法律專做呢班江湖人士生意
所以呢,都唔知忍黎做咩